甴近平終於出聲 !!!!

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

WFC

出老解未

天滅中共

錄音機

差不多了

同緊popo講？

呢句野6月聽到宜家

甴近平 習近平

學人永續
食屎啦
香港間屋俾人爆咗未呀

冇第二句，睇到悶

講左新野?

出老解啦。攬炒啦。

悶啦

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

有咩新野?
好似多0左"嚴重" 兩個字.

超鄧趕毛，炮製六四2.0

即係表示我地unlock左尾任

有咩分別

林鄭綠燈？

曱近平

noted

要裝修吓佢喺香港間屋

搞咁耐都未掂又冇人要問責，咁仲講嚟仲咩

此句不念

最終BOSS出現

一手製亂，一手止暴

好悶

日日聽林奠講緊啦

又係比啲盲撚打飛機

你放過香港啦

中国制造
止暴「制」亂
明唔明

一國兩制由你把口講出黎真係一個笑話

質易戰輸好多?

閱

止暴制亂係支那話嚟
林鄭之前都係執佢口水尾
依家Final boss終於親身出聲
唔再匿係口交部個閪到

甴近平

淋賤穴蛾最後通牒

香

港

戒

嚴

K Kwong

識背啦 屌你老母

止倒一早止咗啦得個講字
等到眼瞓

屌 佢緊係咁講啦
唔通講黑警死全家咩

複讀機，唔理佢

終於? 唔係一直都咁講?

香港人回應甴總： 哦

好似有以億計物業喺香港

正式用佢名出既聲明

講完 = 冇講

有冇人覺得係港共班on9上報話民情開始逆轉
市民大部分都支持止暴制亂佢先出黎9up背書

呢次直接上身，與香港人對抗

識背哋係

次次講啲野都換湯唔換藥 講嚟講去都係嗰幾句

繼續嘴硬
Btw強烈譴責甴豬隻對香港內政說三道四

即係美國放棄我哋啦

到宜家都冇人做 我覺得香港人其實都係愛国愛党

反而似係香港班左派開始想縮 軍心不穩 所以要佢自己親自壓場
由佢親口講到要用司法去砌死你地 你無得唔撐DOJ同黑警

反而佢無講林鄭個名 只係講支持特首

哦

noted with thx

然後？

呢幾句講到口臭

俾啲新意啦曱甴平
講撚咗呢幾句幾個月你唔厭我都悶啦

係邊架間屋 要去參觀參觀啊！

曱甴平

講撚左5個月啦 有冇新野呀

有講野咩

中共向來都善用一國兩制冷處理香港嘅問題
屌你來來去去都係個幾句 交哂俾林鄭同班狗
一個兩制只係習敗北嘅擋箭牌
得個樣

曱甴近平

出囉

老解不遠矣

十分鐘車程出發未

大家要更加小心

緊急左幾個月啦喎

blah blah blah

雜種啱瞓醒？
最衰我張bingo紙唔見咗

就出兵

點解要求佢放過
而家係同佢講 你好放手啦喎
唔放就自焚一齊燒

終極一戰未

曱甴皇甴近平

唔怪得柒婆無第二句了

拉

Noted with thanks

中囯人去死

曱甴平，一國兩制俾你支那玩爛咗，過哂底線啦。扮乜野啫。

I don’t care about you care or not

😂

甴近平 who fucking care

收到，放馬過黎

屌又9UP
做D實事出黎
飛機大炮呢

好無新意

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

其他後備突擊方案

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

依個廢帝 有邊飯係搞得好好睇睇架

甴生講比黑鄉聽, 各位行街小心

強硬咗咁多
我好驚
有冇靚女絲打安慰我

愛國愛港先上街

後果自負

出左啦

新㗎？

聽到背到

究竟係邊個挑戰緊一國兩制？

主席

錄音機，即係冇講過野

又係同一句野 只不過係換左個人名

做對了

講清楚D好喎, 衣家邊個挑戰緊一國兩制

On撚9 5個月先出聲
含撚啦

是但啦 成半年都仲講同一句野

林鄭當堂嚇左一跳

又講大陸式既空話

對自己人就強硬 美帝面前狗都不如

曱甴平幾時有d新意

是撚但啦 小學生

講完等於無講

落實五大訴求 止暴制亂

雜曱甴個曱甴竇喺邊?

無人想知
推行動po好冇

快出老解同宵禁啦屌

日日咁搞我點返工啊

好閪想返工啊賭馬啊

比條路嚟行下啦甴總

哦。。。

林奠咪講咗

who fucking cares

收皮啦共狗

曱維尼小學都未畢業緊係淨係識做覆讀機
你哋原諒下佢啦

今次真係甴曱平

甴近平 入黎傾下計? 死曱甴 信唔信用拖鞋打死你

都係果啲廢話

甴近平！

其實邊個話止暴制亂一定要武力鎮壓

搞掂自己d鼠疫先啦唔同因為搞唔掂先出聲

呢幾句咪即係呢幾個月大陸啲狗官同淋病講既野
證明上面根本無辦法

喂屌你
中共d新聞好撚好寫喎
早幾日林奠咪講過囉
換個名就當係一篇新報導

支那賤種

落黎同我講嘢！

阿媽係女人阿爸係男人，所以落雨地下就濕，屙屎就臭。佢老味句句廢話。

收聲啦甴近平

最終boss:維尼

呢D

想知twitter 係2019年11月14號 23:00 有咩post 值得retweet 就入黎啦！

不嬲都係佢同香港人對抗，一直都係

之前未講過咩

黑警打左支強心針
64不遠

打boss

小學程度真係小學程度 淨係識抄其他人講過嘅嘢

黑警開綠燈實彈亂槍掃射？

最後大佬出場

打贏就爆機

出老解先通知我

笑撚死人咩你隻習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平有冇第二句呀甴種？
一国兩制晨早冇撚左啦 你條仆街上場之後冇撚好過經過呢幾個月 你班賤種共匪嘅真面目已經表露無遺啦 死共匪
快撚啲電腦大爆炸

2300 彩園向雞嶺回旋處方向 有近二十架狗車向元朗方向進發

屯門手足小心

有講過野咩

犯唔犯罪關一國兩制咩事

好撚悶

read

以為講咩

最強戰場: 灣仔鵝頸橋底
戰神: 打小人阿婆
獨欠曱甴平時神八字，快啊！

一係止暴制亂，一係支持，究竟政府/大陸煩夠未，DLLM，有冇第二句呀，收嗲啦

講緊啲黑警

多謝曬

有冇第2句

可以用十三字總結

《習近平再次強調唔會出解放軍》

依家求其一個示威者既學歷都高過你啲支那不知名大學，甴近平你去死啦

好燃柒煩，一日到黑止暴制亂。
6月共狗一講完，港共就開口埋口跟住講。
而家係“警暴製亂”呀屌你。

Noted

有人聽？

亞投行去撚左邊呀？甴近平！好意思講香港，屌佢老尾

Noted with thx

下次擺個錄音機係到算9數啦

唔覺佢講過野

據了解，每逢習近平家族成員來港，都會在這淺水灣別墅逗留。
咪試下黎lor

中國人不嬲都係咁

一直只見中共破壞一國兩制

佢識得講野架？？

影響到深圳呀嘛

借個位

[緊急]中大手足，入嚟睇睇污染情況

你就自己人，我香港人呀

其實乜野叫做挑戰一國兩制底線
有能行過一國兩制？

好可愛

下，咁咋？國家主席喎，挑

甴近平驚？
習曱甴驚？

你同佢就自己人
我地同佢係外敵既關係

叫佢收皮啦無人識你呀

小學畢業做皇帝
閉門造車戇鳩鳩

甴近平快啲出兵啦

好悶呀 有冇第二句

甴曱平 習近平

警察與中央互不信任，有情報亦不作為！

香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

同淋病講d野一樣

，

[img]

好可惜甴種有一隊專業政治軍師顧問係後檯撐住 如果畀小學雞甴種亂鳩咁黎 一早滅團vanished國家

雖然對住公衆佢講來講去都係嗰兩句，但實質中共係背後已經做緊好多嘢.....
低調運兵入港，包括解放軍武警國安，大媽大叔扮記者及途人不斷影相，廢咗香港政府，直接由中聯辦港澳辩背後揸旗，控制企業，主要交通機構，進行暗地裏嘅宵禁，對示威人士進行皓刑私刑，甚至可能嘅殺害，容許濫捕濫告，破壞司法公正.....務求要用盡一切方法將人民聲音打壓.......

即係佢好撚驚 大家努力啲配合大陸爆緊嘅黑死病/加價到仆街嘅豬肉, 中共有望同蘇聯同一下場

堂堂國家主席搶林鄭對白，渣ga

由甴近平把口講出黎…
諗起6.4之前既426社論

學歷同popo差晤多

手足們方向正確，開始見成效

推

廢人講廢話 仲咩咁在意?

雖然聽到無晒感覺

但係5年前我地輸嘅其中一樣係『輕敵』

不輕敵

不輕敵

不輕敵

坦克車要來了嗎

次次都係同一翻說話...

中計撚，高招撚，民意撚，雨傘撚，
收皮喇，
甴近平開咗聲喇：-----
堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子
攬炒大步向前

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

每講一次止暴制亂
林奠都會淋多次火水 撥多次火

所以聽日大家要小心

中共係咪覺得 沒有人 就不會亂

黑死病滅中共

靠你幾句就平靜
你係一隻鐘意食蜜糖既熊仔
唔係神呀

wfc習狗，
大家比心機贏左，到時日日撚習狗

佢覺得俾你講廣東話寫繁體已經叫行咗

CCP must collapse this time

維尼: 我唔會中圈套

全個中共政府都係錄音機

五大訴求有邊樣係違反一國兩制？

曱甴平 甴近平 雜種平 甴種平

等等先，習總個STANDARD同我地唔同㗎喎
點為之止暴制亂先。
唔好一陣又話市民係暴亂，又唔整肅警隊唔拉藍屍唔拉黑社會。

又係講呢啲😪

其實佢係咪機械人黎

林奠一手做成，要怪就怪佢

condemn
condemn
condemn
我要PLA啊屌你老母

有無人查到係邊

重點？

求下主席出解放軍

明明係佢自己挑戰一國兩制先

小學雞講嘅嘢都係咁上下㗎啦，叫佢準備迎接鼠年鼠疫算吧啦

習曱甴

曱甴王來了 我帶路

屎煎餅

永續帝制已經唔文明啦 收嗲啦 熊仔

好廢
甴die die
你連d蝗子蝗孫翻牆都管唔掂啦

出老解出老解

閱。哦。

熊仔，你句對白省長講左啦...

推

借位please，請入黎討論傾傾

美帝熱線來了 曱甴平應當悔改

甴總仲廢過唔爽江派真係勁d

天滅支那

美帝即刻做野
平仔好波

其實佢除咗講依啲行嘢，係唔方便公開表態，因為一公開講錯嘢，對家就有位入，尤其係而家咁多派仲拉鋸緊。

咁多人當中，甴近平講嘅嘢反而係最唔重要，唔駛理會。

作為焦土派快撚啲老解啦,你睇下班支那佬解喺軍營幾撚技癢渴望上戰場呀,一句講曬，唔出嘅老甴仆街冚家鏟兼死全家。

係喇係喇

嘩 唔扮捉棋喇

每次呢D新聞都可以就咁COPY & PASTE

真正大台終於出聲了

咁樣出聲法似會出老解

佢覺得贏緊先會出聲攞彩

正

好似話條友今朝拍板唔俾林病搞宵禁,話唔想出國被人問後會無面
佢真係一件輸唔起垃圾來

推到老甴岀聲

So?